無證騎士點解一直屈居C級

因為佢冇揸bus
如果佢揸bus就可以升去B級
Airplane就可以去A級
Sex toy就可以升上S級
佢只要買個飛機杯就可以做S級

👌

B for bicycle

0/10

佢係冇考駕使執照 所以冇牌
c for certificate
咁佢冇牌都要周街走
所以變左non-certificate bicycle
但因為個non字太柒
所以唔理個non字
變咗certificate bicycle
所以c for certificate

答案係李斯

斯for c
所以佢係C級英雄

但係cycling係動詞
會變咗無證ing騎士

cyclist ok？

動詞笑左

我意思係佢係乜級
取決於佢揸乜
所以唔可以cyclist

我柒左

冇錢買車。。。

佢可以去我英度

cycle 可以係動詞亦都可以係名詞
名詞既話就真係講緊架單車, 而動詞就係個動作, 如果cycle係要應用落無證騎士個名到就應該點都自動變名詞

廢囉on9

好尷 唔好再推..

點解我唔撚明